政府一改策略 就自亂陣腳

說好的對準政權呢
而家中共港共搞小小野就係捉住年輕人憤怒易衝動呢一點
煽風點火，引起年輕人怒氣製造更多衝擊畫面
而呢d畫面唔淨止係比內地造新聞洗腦
而係要令外媒都有畫面醜化呢場運動
怒氣可以keep, 但無需完全發洩出黎

一個'fake news'就引起兩派互屌
你地明唔明 fake or real 都一定係兩派屌呀
說好的不割蓆呢？

一味批評，只會令自己友之間產生芥蒂
勇武定係和理非都好，我的目標係咩呀？

時代革命呀

兩邊硬碰硬，輸既一定係雞蛋

既然政府要扣我地帽子，唔好比位佢入
重回遊行集會，暫時減少過激衝擊
佢地冇畫面可以有咩輿論

我都好想冚家剷攬炒
但我地係fight for our future
我地既future要係充滿希望

五大訴求，決一不可
堅持住我地既怒氣
向全世界展示香港人不屈的堅毅

唔好過度被情緒拖住走！

就算兄弟爬山 各自努力都好
中途都有匯合點
被情緒牽動一切，只會露出破綻
大家重回理性，做好文宣，機場係一個好好既戰略位輸出資訊

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12